早前被警方拘捕德國交換生接受媒體訪問 解釋自己不是如國內人所講為左翼白痴及有份扔汽油彈

原來德國已經被滲透到咁嚴重嘅地步

Push